% @Source barbazo
% @Points 4
Dans une étude sur les effets secondaires d'un médicament sur un large échantillon de patients,
on a relevé que $0,2\,\%$ des patients ont signalé des maux de tête et 
$1\,\%$ des patients ont signalé des nausées légères.

Les apparitions de ces deux effets secondaires sont \textbf{indépendantes}.
\bigskip

Pour chacune des propositions suivantes, indiquer si elle est vraie ou fausse et justifier votre réponse :
\begin{description}
\item[Proposition A : ] La probabilité qu'un patient présente à la fois des maux de tête et des nausées est de $2\times10^{-5}$.
\item[Proposition B : ] La probabilité qu'un patient ne présente aucun de ces effets secondaires est de $0,988$.
\end{description}